[{"probility":"1","department":"moyenne","structure_name":"collectivit\u00e9","responsable_lastname":"EnerCitY 78","responsable_firstname":"","potential_m2":"","estimate_low":"","estimate_hight":"5","sold_cat":"15","roof_type":"9 - 35,9kWc","inclinaison":"","south_orientation":"> 25\/40\u00b0<","erp":"> 20\u00b0","building_hight":"","ABF_primeter":"","description":"","inverter_position":"mairie (donc politiquement important)","inverter_distance":"","street":"","zip":"","city":"","link":"","latitude":"48.757531","longitude":"1.9576627","structure_type":"","contact_lastname":"Mairie de La Verri\u00e8re","contact_firstname":"","contact_email":"","contact_phone":"","":"","google_link":"https:\/\/www.google.fr\/maps\/@48.757531,1.9576627,20z\/data=!3m1!1e3"},{"probility":"2","department":"moyenne","structure_name":"collectivit\u00e9","responsable_lastname":"Electrons Solaires 93","responsable_firstname":"Vial","potential_m2":"Michel","estimate_low":"180","estimate_hight":"34","sold_cat":"34","roof_type":"9 - 35,9kWc","inclinaison":"terrasse gravier","south_orientation":"0\u00b0 \u00e0 plat","erp":"+\/- 10\u00b0","building_hight":"Oui","ABF_primeter":"15 m","description":"Oui","inverter_position":"","inverter_distance":"","street":"","zip":"142 av du Belv\u00e9d\u00e8re","city":"93310","link":"Le Pr\u00e9-saint-Gervais","latitude":"48.8820558","longitude":"2.4025206","structure_type":"","contact_lastname":"Foyer r\u00e9sidence personnes \u00e2g\u00e9es","contact_firstname":"R\u00e9mila","contact_email":"Samir","contact_phone":"samir.remila@villedupre.fr","":"01 49 42 73 34","google_link":"https:\/\/www.google.fr\/maps\/place\/142+Avenue+du+Belv%C3%A9d%C3%A8re,+93310+Le+Pr%C3%A9-Saint-Gervais\/@48.8820558,2.4025206,517m\/data=!3m2!1e3!4b1!4m5!3m4!1s0x47e66da4ef5f4e11:0xa4172e5e52fa741c!8m2!3d48.8820523!4d2.4047093"},{"probility":"3","department":"forte","structure_name":"collectivit\u00e9","responsable_lastname":"Electrons Solaires 93","responsable_firstname":"Vial","potential_m2":"Michel","estimate_low":"247","estimate_hight":"","sold_cat":"46","roof_type":"36 - 99,9kWc","inclinaison":"bac acier","south_orientation":"0\u00b0 \u00e0 plat","erp":"+\/-5\u00b0","building_hight":"Oui","ABF_primeter":"12 m","description":"Oui","inverter_position":"toiture bac acier \u00e0 faible pente env 10\u00b0","inverter_distance":"","street":"","zip":"31 av Edouard Vaillant","city":"93310","link":"Le Pr\u00e9-saint-Gervais","latitude":"48.8820598","longitude":"2.4081818","structure_type":"","contact_lastname":"Gymnase S\u00e9verine","contact_firstname":"R\u00e9mila","contact_email":"Samir","contact_phone":"samir.remila@villedupre.fr","":"01 49 42 73 34","google_link":"https:\/\/www.google.fr\/maps\/place\/31+Avenue+Edouard+Vaillant,+93310+Le+Pr%C3%A9-Saint-Gervais\/@48.8820598,2.4081818,517m\/data=!3m2!1e3!4b1!4m5!3m4!1s0x47e66da6f1bf65a5:0x385defedbc0586a9!8m2!3d48.8820563!4d2.4103705"},{"probility":"4","department":"moyenne","structure_name":"collectivit\u00e9","responsable_lastname":"Electrons Solaires 93","responsable_firstname":"Vial","potential_m2":"Michel","estimate_low":"69","estimate_hight":"","sold_cat":"13","roof_type":"9 - 35,9kWc","inclinaison":"terrasse gravier","south_orientation":"0\u00b0 \u00e0 plat","erp":"+\/-5\u00b0","building_hight":"Oui","ABF_primeter":"8 m","description":"?","inverter_position":"","inverter_distance":"","street":"","zip":"46 av Jean Jaur\u00e8s","city":"93310","link":"Le Pr\u00e9-saint-Gervais","latitude":"48.8833442","longitude":"2.4056873","structure_type":"","contact_lastname":"Biblioth\u00e8que","contact_firstname":"R\u00e9mila","contact_email":"Samir","contact_phone":"samir.remila@villedupre.fr","":"01 49 42 73 34","google_link":"https:\/\/www.google.fr\/maps\/place\/46+Avenue+Jean+Jaur%C3%A8s,+93310+Le+Pr%C3%A9-Saint-Gervais\/@48.8833442,2.4056873,517m\/data=!3m2!1e3!4b1!4m5!3m4!1s0x47e66da5da38b33d:0x82064bab11341507!8m2!3d48.8833407!4d2.407876"},{"probility":"5","department":"forte","structure_name":"collectivit\u00e9","responsable_lastname":"Electrons Solaires 93","responsable_firstname":"Vial","potential_m2":"Michel","estimate_low":"244","estimate_hight":"","sold_cat":"46","roof_type":"36 - 99,9kWc","inclinaison":"bac acier","south_orientation":"0\u00b0 \u00e0 plat","erp":"+\/- 15\u00b0","building_hight":"Oui","ABF_primeter":"12 m","description":"?","inverter_position":"toiture bac acier pente env 15\u00b0","inverter_distance":"","street":"","zip":"46 rue Charles Nodier","city":"93310","link":"Le Pr\u00e9-saint-Gervais","latitude":"48.8883408","longitude":"2.3993186","structure_type":"","contact_lastname":"Gymnase Nodier","contact_firstname":"R\u00e9mila","contact_email":"Samir","contact_phone":"samir.remila@villedupre.fr","":"01 49 42 73 34","google_link":"https:\/\/www.google.fr\/maps\/place\/46+Rue+Charles+Nodier,+93310+Le+Pr%C3%A9-Saint-Gervais\/@48.8883408,2.3993186,517m\/data=!3m2!1e3!4b1!4m5!3m4!1s0x47e66db1ba660d85:0xfa2022b5325be281!8m2!3d48.8883373!4d2.4015073"},{"probility":"6","department":"moyenne","structure_name":"collectivit\u00e9","responsable_lastname":"Electrons Solaires 93","responsable_firstname":"Vial","potential_m2":"Michel","estimate_low":"151","estimate_hight":"","sold_cat":"28","roof_type":"9 - 35,9kWc","inclinaison":"terrasse gravier","south_orientation":"0\u00b0 \u00e0 plat","erp":"+\/-5\u00b0","building_hight":"Oui","ABF_primeter":"8 m","description":"?","inverter_position":"","inverter_distance":"","street":"","zip":"11 rue Jules Jacquemin","city":"93310","link":"Le Pr\u00e9-saint-Gervais","latitude":"48.884148","longitude":"2.4074902","structure_type":"","contact_lastname":"\"Ecole mat. Suzanne Lacore ","contact_firstname":" toit du grand b\u00e2timent\"","contact_email":"R\u00e9mila","contact_phone":"Samir","":"01 49 42 73 34","google_link":"https:\/\/www.google.fr\/maps\/place\/11+Rue+Jules+Jacquemin,+93310+Le+Pr%C3%A9-Saint-Gervais\/@48.884148,2.4074902,517m\/data=!3m2!1e3!4b1!4m5!3m4!1s0x47e66da613e17713:0x9b11131326af2015!8m2!3d48.8841445!4d2.4096789"},{"probility":"7","department":"moyenne","structure_name":"collectivit\u00e9","responsable_lastname":"Electrons Solaires 93","responsable_firstname":"Vial","potential_m2":"Michel","estimate_low":"110","estimate_hight":"","sold_cat":"21","roof_type":"9 - 35,9kWc","inclinaison":"terrasse gravier","south_orientation":"0\u00b0 \u00e0 plat","erp":"+\/-5\u00b0","building_hight":"Oui","ABF_primeter":"8 m","description":"?","inverter_position":"","inverter_distance":"","street":"","zip":"21 rue Jules Jacquemin","city":"93310","link":"Le Pr\u00e9-saint-Gervais","latitude":"48.884394","longitude":"2.4080647","structure_type":"","contact_lastname":"Espace culturel - salle Jacques Pr\u00e9vert","contact_firstname":"R\u00e9mila","contact_email":"Samir","contact_phone":"samir.remila@villedupre.fr","":"01 49 42 73 34","google_link":"https:\/\/www.google.fr\/maps\/place\/21+Rue+Jules+Jacquemin,+93310+Le+Pr%C3%A9-Saint-Gervais\/@48.884394,2.4080647,517m\/data=!3m2!1e3!4b1!4m5!3m4!1s0x47e66da63d232cbd:0x6c8dd84527859d0!8m2!3d48.8843905!4d2.4102534"},{"probility":"8","department":"forte","structure_name":"particulier","responsable_lastname":"Electrons Solaires 93","responsable_firstname":"Vial","potential_m2":"Michel","estimate_low":"50","estimate_hight":"","sold_cat":"9","roof_type":"6 - 8,9kWc","inclinaison":"ardoise","south_orientation":"> 25\/40\u00b0<","erp":"+\/-5\u00b0","building_hight":"Non","ABF_primeter":"6 m","description":"?","inverter_position":"","inverter_distance":"","street":"","zip":"67 boulevard du g\u00e9n\u00e9ral Leclerc","city":"93260","link":"Les Lilas","latitude":"48.881476","longitude":"2.426161","structure_type":"","contact_lastname":"pavillon","contact_firstname":"Laloy","contact_email":"H\u00e9l\u00e8ne","contact_phone":"","":"06 61 42 97 71","google_link":"https:\/\/www.google.fr\/maps\/place\/67+Ville+des+lilas+Boulevard+G%C3%A9n%C3%A9ral+Leclerc+de+Hauteclocque,+93260+Les+Lilas\/@48.881476,2.426161,128m\/data=!3m1!1e3!4m5!3m4!1s0x47e66d11c799f569:0xcc6c7c62897ea88d!8m2!3d48.8814725!4d2.4267086"},{"probility":"9","department":"forte","structure_name":"copropri\u00e9t\u00e9","responsable_lastname":"Electrons Solaires 93","responsable_firstname":"Vial","potential_m2":"Michel","estimate_low":"45","estimate_hight":"","sold_cat":"8","roof_type":"7 - 8,9kWc","inclinaison":"autre (p\u00e9cisions ds commentaires)","south_orientation":"> 25\/40\u00b0<","erp":"+\/- 15\u00b0","building_hight":"Non","ABF_primeter":"10 m","description":"?","inverter_position":"tuiles","inverter_distance":"","street":"","zip":"21 rue du 14 juillet","city":"93310","link":"Le Pr\u00e9-saint-Gervais","latitude":"48.8865922","longitude":"2.3995757","structure_type":"","contact_lastname":"","contact_firstname":"Cloche","contact_email":"Luc","contact_phone":"cloche.luc@gmail.com","":"06 09 40 84 69 - 09 50 02 60 82","google_link":"https:\/\/www.google.fr\/maps\/place\/21+Rue+du+14+Juillet,+93310+Le+Pr%C3%A9-Saint-Gervais\/@48.8865922,2.3995757,517m\/data=!3m2!1e3!4b1!4m5!3m4!1s0x47e66db06a648f7d:0x30cb1c7e9e0d44d2!8m2!3d48.8865887!4d2.4017644"},{"probility":""}]
